有冇人覺得張祺忠唔應該重判

咁多年既精神折磨，仲有死者親朋戚友都出黎指證死者d不是，包括佢地個女。好明顯條女係有問題
大家覺得應唔應該判忠仔社會服務令/判輕d算
支持張教授
殺人要坐一世好正路

謀殺自動終身，無其他選擇喎

對比林生，佢太弱了

應該判入保護屋

應該同佳仔一齊住

重判好出到黎點面對自己同仔女...
係入面仲有朋友食下橙打下康樂棋

咩點面對，佢d仔女睇作供都冇怪佢老豆個個都唔鐘意個老母

咁的老母一早就要死

鄭月娥驚太輕會被林生攪

施君龍都不過坐五年，兼獲單程證

目標抵唔抵死唔係量刑因素
申利：唔識法律

佳仔真係最佳示範

冇，殺左人就要終身
唔好怪人
陳同佳叻在唔係香港做

垃圾陪審團死全家

老謀一定係終身, 可以點?

個老婆係佢自己揀
揀錯左，覺得慘就離婚
（識人後悔娶左宜家個老婆，唔滿意，又唔離婚）
條路自己揀

如果係壹號皇庭嘅世界 就或者會無罪釋放嘅

同陳同佳比
直情應該俾個奬佢為民除害

重判張祺忠其實係要對波仔起阻嚇作用

咁實有假釋既 十幾年後

齊哂証據 陪審團可以點 屌你老母啦 咁都要話人死全家 冇撚腦

坐左提早分身家，何樂而不為
老豆，我愛你

如果賣哂樓，搵最好大狀打，可能有機

去青山定係去赤柱係對佢最好？

青山
監獄

無限期住院令vs終身監禁

入到去係甲級罪犯
每日半小時放風

個審訊係「公平」的
佢地只係唔信教授有抑鬱症
但同時讓佢免於入青山

終身監禁太長了
覺得判十碌就已經好夠

中国奇行種有特權光環，淋電油縱火都係叫衝動。。。唔係謀殺，wtf

可以試下同比老公長期虐待既女人講同樣既說話

係錯在無學佳仔

屌原來有片睇

終身監禁係個名黎je
有假期有假釋既
連歐陽炳強都出到黎你就知所謂終身都係個名黎

咁佳仔呢？

等台灣判

襲擊行政長官已經可以坐終身
唔使去到諜殺罪

有獨立條文

真，替天行道

所以真係要修改法例
替天行道（例如隊冧某啲公認大仆街）唔通又要罰終身咩

佳仔犯台灣法例

咁樣會變左民粹主義...
當市民有權正當化去殺某一個人既時候, 你同我隨時都可以成為目標

如果修例成功左 而家已經坐緊

新聞都話係依例判處

管牧睇過添呀

歐陽炳強呢單案都唔知點樣計

陪審狗之一？
精神折磨嚟㗎 擺明誤殺啦屌你老母

我其實覺得殺佢老婆果下似係沖動,之後佢老婆死左果下佢就變返冷靜。我覺得好多人都試過當你極度極張時反人會極發潛能你會好冷靜諗下點做,當然啦亦好多人會放棄思考。但而家講緊個大學教授佢個腦一定唔差果堆黎

人哋台灣一早講明你修到我都唔會收

我覺得係佢個律師出事。呢單野一定有得打誤殺

冇死刑嘅 終身只係掛名
至少坐幾十年放監

計我話判個社會服務令咪算LOR

起碼廿年後先假釋
到時已經係阿伯

關台灣撚事咩

台灣之前已經講過可以特別安排俾佢過去，唔使你香港修例，仲講到明唔好借台灣過橋！

我等緊林教授出手

頂罪坐終生⋯希望真兇餘生瞓得著覺啦

人未必係張教授殺㖭⋯⋯我話嘅

所以你覺得陪審團拎黎做咩

殺人者都係人 法治唔敢搞真正剝削佢人權
好似二戰集中營慢慢撚佢

陪審團要根據現有證據做判斷而唔係個人感受

法官都係根據現有證據做判斷而唔係個人感受
所以陪審團拎黎做咩
點解要有陪審團解散兩次就要判無罪個法律“漏洞”係到

因為冇人MAKE SURE到法官係可以跟足指示完全唔理個人感受判,所以要一班人,當然都冇人MAKE SURE到呢班人完全唔理個人感受去JUDGE,但只能相信一班人比一個人相對理性(較低機會個個都感情用事)。而冇野係100%所以有你所講有陪審團解散機制

佢可以離婚，可以公開數臭佢，殺佢之前唔可以先反面？法律唔太應該考慮被殺條友有幾「抵死」，咁就唔需要法律或已經唔係法律，考慮民意嘅，當年謝霆鋒應該判終身啦。

一定有人衝出嚟講７７７應該殺，係，林奠一定要死，但唔係法律容許，或者講唔係法律問題；塔利班嘅法律上美軍殺拉登都係非法。７７７依個問題已經超過法律所能處理，或者講，法律跟本已經係佢手中嘅武器。

根據現有證據做判斷你就可以make sure到底100%條友有罪？
講到底就係因為法律條文本身都冇可能100%係正確先會有陪審團黎引入大眾意見
如果仲要求陪審團機械咁完全根據條文思考咁要陪審團黎托

不嬲就話冇100%。law友好多時都講法庭判你冇罪唔代表你冇罪只係證供不足，法庭判你有罪都係因為證據指係你，你係咪真係有罰人地都係要咁打官司，因為冇人知事實

無罪假定就係咁
如果要死跟rule既話仲要law e個字黎托

law就係要跟rule

唔跟rule講人情係打求情時用因為要考慮埋動機。法律一早考慮埋呢點

直情應該有大紫荊勳章

支那式法治咪學你咁叫叫rule by law
law 明明係跟justice
Law同God一樣係一個精神層面既野
科學d講就係群體既意志
對應落去係rule 就等同聖經一樣
用凡人角度解釋神明
個問題在於文字上既解釋唔一定正確之餘仲可以想點改就點改
同支那改聖經改到耶穌好撚愛國一樣
咁可以叫law？ 咁會有justice？

咁事實就係現有海洋法都係咁玩你唔like都冇用。的確好多冤獄同唔合理判決但現行機制係相對公平。

閪姐迫教授殺佢
何罪之有

人情就係講緊大眾既認同
rule係死既 尤其是謀殺規定只有終身冇其他
你講條撚人情
法律一早考慮rule點set都冇可能完全絕對滿足公義
個balance仲要隨時都會變
所以先會有陪審團要求有唔同背景高等知識分子參與黎儘量接近公義
如果唔係學支那式法治咁委任幾個法官舉下手就夠啦

佢冇喺香港謀殺喎

好多冤獄同唔合理判決叫條撚公平
law 追求既係justice唔係order
連根源都扭曲埋十足支那重新定義既手法

如果law可以根個人感情去判一早仲多冤案，古代就係咁。你所講支那做例子係錯，因為支那唔係根據感情亦唔係証據，佢地判決係為政治服務，你用支那做例子唔能夠成立